子華神：呢個係童話中既童話

都唔係好耐，2年前，

點解D人咁想許志安同鄭秀文一齊? 因為呢個係童話
金童玉女，但係爆左煲，然後破鏡重圓，呢個係童話中既童話
你地明唔明白當中既社會意義同責任
因為今時今日既香港已經少左好多童話
以後你地兩個鬧交，許志安鬧你，你可以同許志安講
收聲，以大局為重
你地個仔個名我都幫你地諗埋，叫勝不許敗

pish

真係唏噓

童話只不過係童話

以為係格林童話
望真啲原來係令人戰慄的格林童話

事實證明，邊有咁多童話。

大家唔好再自己呃自己出面一切正常，係時候認真面對眼前見到嘅事實。

好sad
我覺得黎緊演唱會都會有子華份